射波 求平醫生紙 有冇好介紹???

如題

廢物

驚已報